有冇人覺得欅坂46既鋒芒已經不及乃木坂三期生？

三期生正卵到顛

希望生狗快d走比d細既上位

桃子>>>>>平手

睇黎你同桃子一樣弱智

一句講哂，山下美月定守屋茜？

守屋茜>=山下美月

>就>，=就=，咩叫做>=

佢應該係想用呢個「≥」

收膠

咁排名上係>，有時又覺得=咪>=。。。 好似係

久保史緒里世一

小栗有以讓半臂屌打。

咁快變左有時覺得=，遲下握埋肯定變<啦 茜茜喊緊

屌打生狗里奈

小栗有以>=生駒里奈

小栗有以>>>>>>>>成個乃木坂

真．救世主